# README #

Te zhvillohet programi me .NET 4.7 dhe C# dhe te behen matjet per llogaritje te gjata per te mbledhur matricat e rendeve te larta me nje dhe shume procesor dhe rezultatet te paraqiten ne forme tabelare.

Numri maksimal i pikeve eshte				35
Realizimi i detyres sipas kerkesave (P1)	5
Pergjigje ne pyjetje (P2)					30

Dorezimi dhe prezantimi ne GitHub
30 tetor 2018, ora 10, salla 615

Kontrollimi preliminar dhe konsultmet me asistentin
23 tetor 2018, ora 10 salla 615

Secili grup ka 15-20 minuta kohe per prezantuar detyren

Prezantimi 1+1 (Termini i caktuar plus nej termin shtese - ne te kunderten vitin tjeter)